點睇人有拎政府內部口罩出街賣

善用政府資源 冇問題發國難財 可恥

正苦果d唔知係倉放左幾多年

睇個價啦，唔好好啲啲仆街藥房百幾二百蚊盒，我覺得都可以接受。反正政府資源

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

一捉到邊個份工無埋仲要坐監

賤格

公器私用 唔要得
公職人員應不拿群眾一針一線

是但啦好過益藥房

垃圾口罩送都唔撚要
HA D 靚野就話姐